租左部車一日，東京有咩好地方推介？

本身租左部車三日
岩岩去完草津兩日一夜
聽日部車5點先還，想問下各巴絲東京有咩好地方推介？
睇景食野shopping都可以考慮
但應該唔去富士山啦

感謝

利申住淺草果頭，第二次去東京，上次已經無咩印象

你一個人定成班人?
我都諗過去日本自駕
但一個毒撚租車去好似好on9, 東京會唔會難搵位泊同貴

我二月頭都一個毒撚去.............

你兩個個名呼應
我地4個人，渣車唔太方便

東京市內揸車幾on9. 一來首都圈路費加泊車費唔抵 一日可以去鐮倉個頭 又唔太遠

可以一戰
謝巴打

渣去輕井澤

你幾時去
我三至七

太遠啦，不過多謝巴打提議
睇相好靚

細心男朋友

最後決定左去三井outlet

我應該三月中左右了

注定一條友冇機會揸車

一條友揸點會唔得
利申：下次都係2個人好

唔抵嘛